戴咗口罩咁耐，差啲唔記得自己係樣衰添

小弟天生樣衰
成日驚自己個樣嚇親人
就不時都想搵啲嘢遮住自己個樣

自從戴咗口罩之後
我由樣衰變到普通人
唔洗面對自己樣衰嘅事實
都有返啲正常嘅social life
男仔冇再厭我毒撚樣
行街經過嘅女仔唔會主動避開
街市買餸啲姨姨都唔再叫我先生

但係諗諗下
假如遲下唔洗戴口罩
我會由戴住口罩嘅普通樣變返樣衰
點算好

哭撚咗

慘

整容啦
起碼其他人寧願面對你
男人無事業都可以靠個樣搵下食
阿姨我不想努力了

同意 戴咗口罩 搭巴士會坐我隔離嘅女性逐漸年輕化
差啲唔記得我係毒撚添

點都要面對現實架啦
樣衰咪死埋一邊，好好enjoy埋呢幾個月

啱

遲下會去韓國

真

Jm9

本身中上樣 戴完變上上 個個女仔想扯我口罩望

放心
一扯完落嚟會幫你戴返好

樣衰都唔俾

品清咁靚仔都話自己樣衰

其實有冇人真係樣衰到啲女會自動彈開

自從有肺炎 連出街衫都唔諗點配 鳩著算

我

我戴咗口罩柒咗以前坐巴士都有靚女ol坐隔離，而家得阿叔阿嬋

who?

有人坐我隔離已經好幸福

其實係你自我感覺良好樣衰既人帶口罩都睇得出係樣衰，不過自己有自信咗係好事

插蘇鼻+哨牙+爆瘡
好彩有對大眼，戴左口罩個個以為我係靚仔